想知道一啲成功復合之後可以結婚嘅事例

因為我最近同我心中最愛嘅人分開左，
想知有咩方式可以復合之餘又可以走到最後。
希望有過來人分享，亦有同路人共勉之

失敗是常態，成功是意外。就算搵到個咁既例子比你，個概率有幾低你都心知肚明。

我都分左手半年，慢慢走返出黎，最緊見到佢IG post相，應該有新仔，雖然好唔捨得呢個僅餘既聯系，但要我望住佢比第二個人溝甚至一齊我辦唔到，所以岩岩忍心unfollow左。有一樣係我呢段時間人地教識我，分得就一定有問題，無論係雙方定各自有問題，就算格硬一齊返，解決唔到個問題都係再分，相信一樣野，你如果係佢最好既選擇，就算佢兜幾遠都會搵返你，祝你好運

結婚之後呢？

最好嘅方法係move on
你唔move on
佢唔會稀罕返嚟

利申：過來人成功例子，計劃緊結婚

香港無錢真係結完都係分

大有人在，亦有更多人各有各生活，move on 啦 無得強求
有d野係你既就係你既
利申過來人成功例子

無架啦

睇黎唯一做法都係令自己成為一個更好嘅人，
其他野交比天決定

有fd係咁
岩岩結埋婚幾幸福
但有無刺真係唔知

乞求一段愛情衰過做狗
分享完唔通你又覺得自己有希望？
幾歲呀你？dl個tinder算啦